https://web.archive.org/web/20031024210916/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=391

### [7820] 葵	2002.09.17 TUE 21:14:25　
	
　あれ？また時間が違うみたい…。ただ今２０時５０分です。

### [7819] 葵（葵のＸＹＺ･ＢＯＸ体験記）	2002.09.17 TUE 21:12:09　
	
　ひやっほう♪行って参りました、ＭＹ･ＣＩＴＹ♪ＸＹＺ･ＢＯＸ、見てきましたよ～♪レジななめ前で、おまけにＡＨが山積みの「これでもかっ！」という注目の場所でした。依頼用紙もボールペンも準備されてるのに、キョロキョロ見ていく人が大勢でかなり恥かしい…。常識ある私（？）は、人の目を気にして周囲をウロウロ。書きたい、でも恥かしい…と３０分くらいうろついてましたが、ここまで来てサボテンステーキの二の舞はイヤだと思い（笑）、ボールペンを握り締めたのです！

　依頼用紙には、依頼内容・香瑩着てほしい服装・作品およびコミックスへの感想・北条先生へのメッセージ等の項目が。恥をしのんでペンを握ったのに、う゛～ん…と考え込んじゃいました。でもしっかり書いてＸＹＺ・ＢＯＸに入れてきましたよ♪新潮社を通じて北条せんせが読まれるそうです。北条せんせ、字が笑ってるのは葵です。かなり緊張しまくった結果ですので、ご容赦下さい。あ、抽選で北条せんせ直筆サインがもらえるとありましたが、住所もメルアドも書かなかったのに、どうなるんだろうとちょっと心配です。（^_^;

　長くなりましたが、以上で葵のＸＹＺ･ＢＯＸ体験記（笑）は終わりです。それからこの企画は山下書店がウケ狙いでやったそうですが、コアミの了承を得たので９月いっぱい終了でなく、延長が決まったとか。まだの皆さま、安心して行ってらっしゃいませ♪（でもかなり覚悟がいりますよ？！）

　Hiyaho♪我来到了MY CITY♪我看到了XYZ BOX♪它就在收银台前，此外，AH也堆成了一堆。 这是一个非常有意义的地方。 看到这么多人四处乱窜，我感到非常尴尬，尽管那里已经为他们准备好了申请表和圆珠笔...... 我（？ 四处乱窜，找人看。 我徘徊了半个小时，想写又觉得不好意思......但后来我决定，大老远跑来，不想再重复仙人掌牛排的经历了（笑），于是我拿起了圆珠笔！

　申请表上写着申请内容、希望香瑩穿的服装、对作品和漫画的印象、给北条老师的留言等等。 我羞愧地抓起笔，但转念一想，"嗯......"。 但我还是写了下来，放进了 XYZ BOX......听说北条老师会通过新潮社读到它。 北条老师，笑的那个人是小葵。 我太紧张了，请原谅我。 虽然我没有写我的地址和电子邮件地址，但我还是有点担心会发生什么事。 (^_^;)

　葵的 XYZ-BOX 体验到此结束，虽然已经过去了很长时间。 听说山下书店是为了好玩才做这个项目的，但因为得到了小美的同意，他们决定延长项目，而不是在 9 月底结束。 还没有做的朋友们，请放心去做吧♪（不过要做好心理准备哦！）。

### [7818] sophia	2002.09.17 TUE 21:00:14　
	
こんばんわ。
今日も一日雨でした。
ここんとこ、ずっと雨で洗濯物が乾かない・・・

今日やっとバンチ読みました～
、で感想。
皆様の言ってる通り、夢ちゃん11歳？とびっくり。
それに金持ち・・・・・
父親が生きていたらきっと普通にお嬢様してたんでしょうか？それともやっぱり不信感とか持ったりしたのかなぁ？
この後の展開が待ち遠しいです＜＾＾＞
阿香も夢ちゃんも幸せに成長してほしいなぁ。。。

＞（７８０２）将人様
懸賞当選おめでとうございます～♪
『運』っていうのは「いいこと」が「いいこと」を呼ぶって言いますから、これからも益々いいことがありそうですね♪
ロト６が当たったら次は「オータムジャンボ」で3億円？かも。

＞（７８０５）ｃｈｉｋｋａ様
詳しいですね～
アルフィーのカバーアルバム？
アルフィーマニアの私が知らないとは・・何たる不覚＜－－；＞
ぜひ探し出したいと思いますっ！！
うおぉぉぉぉぉぉぉ！！燃えてきたぁ～～～

＞（７８１２）葵様
心配してもらってとてもうれしいです＜＾＾＞
ありがとうございます～
土曜日の「まろてぃ」に行けなかったのが残念で・・・・
今週も行けないし・・・・・・
こんな私でも捨てないでぇ～～～～（泣）

＞（７８１３）いちの様
まだ夏休みだったんかい！？
これからはまた添い寝してくれる相手のいない生活に戻るのね。フッフッフッ（二ヤッ）
バイトに、サークルですか・・大変ですね。
モテモテじゃなくてバテバテにならないように気をつけてくださいね＜＾＾＞
ところでいちの様。
確かに最初は「漢（おとこ）」なキャラだったと思うのですが、やっぱりＯＢＡ３－ズの影響？
だんだんオバサン化してきている？それとも言ってる通り「素」なんでしょうか？

＞（７８１４）千葉のＯＢＡ３様
心配してもらってありがとうございます～
このごろ急に寒くなってきたので温度調節が大変です・・
ＯＢＡ３様も気をつけてくださいね～
私もＯＢＡ３様の「11歳くらいの子は女の子のほうが大人」に同感です！オシャレとか恋愛とか言うこともなまいき・・いえ、大人ですよね＜＾＾；＞
男の子なんてたぶんＴＶアニメとかの話しかしないような・・・・どうしてでしょうねぇ～？？


北朝鮮に拉致された人、半分以上、亡くなられたみたいですね。自分の望まない（連れられてきた）異国で死ぬっていうのは辛かったんじゃないかと。
皆さん若くして亡くなってしまったみたいだし。
ご家族の方には心より哀悼の意を捧げ、お悔やみ申し上げます。
でもこれからは「良い未来」に向けて歩いて欲しいです。
世界に平和が訪れんことを願って。

なんか、お固い話をしてしまいました＜＾＾；＞
それでは皆様、失礼します。

### [7817] TAKESHI	2002.09.17 TUE 19:47:10　
	
＞[7815]まるで様
僕もずっと気になってました。やはりCHとAHは別物ということでいなくなっちゃったのかな？

### [7816] TAKESHI	2002.09.17 TUE 19:14:07　
	
こんばんわ。もう九月も半ばですね。

＞[7813]いちの様
ペットはいいですね。僕も犬と猫大好きです。見てるだけで癒されますよね。ペットほしいなー。

えぇ！いちのさんOBA３－ズやめちゃうんですか？

＞[7814]千葉のOBA３様
どうもありがとうございます。オバサン化なんてどうってことないですよ！

### [7815] まるで	2002.09.17 TUE 17:56:56　
	
前にも質問されたと思うのですがこの膨大な量の仲から捜すのは少し辛いので質問させていただきます。
海坊主さんの奥さんはどうなされたのでしょうか？それと隣人のミック、冴子のの妹の探偵も。もし良かったら教えてください

### [7814] 千葉のOBA3	2002.09.17 TUE 08:48:00　
	
おはようございます。いやいや、連休はいそがしかった。（遊びで・・・。）

７８００　ＯＲＥＯさま　　ありがとーーー！！お心使い痛み入りまする。でも、７８１１　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさまのカキコにあった、原先生の奥様のＨＰにおじゃまして,見ることができました！！やーー、念願がかないましたわ★できれば、実物が見たかったですけどねー。でも本当にありがとう！！

７８１１　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　と、いうわけで、ありがとうございました！巨大パネル見ることができました。

７７９８　ｓｏｐｈｉａさま　風邪ですかーーー！？もう良くなりましたか？季節の変わり目,気温の変動が激しくて子供も大人も,体調を崩しやすい時期ですよねー。お大事にしてください。

７８０２　将人さま　懸賞にあたったんですか！？いやー、すごいキリ番効果じゃありませんか！？いや、ここはいっちょう、菊花賞とか、天皇賞で勝負しましょう！！（ロクな事勧め
ないな・・。こういうのを、オバサン化と言うのですよ。）

７８０４　ＴＡＫＥＳＩさま　入会金なんてありませんよー！ＯＢＡ３－ズで、オバサン化をすることを恐れなければ（えーーー！なんのこっちゃい！？）

７８０７　たまさま　私の場合は「いい女」が「どうでもいい女」にならないようにするのが問題さ・・・。あれ、いちのさまの「紅顔の美少年」は、「厚顔」とまちがえたかな・・・。しかし私は（かどうかは知らない）とも書いたんですけどーーー。本人はすっかりその気ね・・・。ま、いいか・・・。

７８０８　無言のパンダさま　久々の信宏登場で、子パンダさまは喜んだんじゃないですかーーー！？このところ影の薄くなってる信宏君、今回のお話ではがんばってほしいですよね！

７８１２　葵さま　それいい！東口にファン専用の伝言版を作ってほしいって依頼。ホント、あったらいいのになーって思いますもんねー。

７８１３　いちのさま　夏休み終わりですか？あーーー、私が厚顔の美少年､あ、紅顔か・・・。なんていったばかりに、すっかり壊れちゃったわね｡えーー、サークルって何はいるんですか？バイトって、だめですよ、やばいお店に出入りしちゃ｡（ワハハハ・・・。）

しかし、今週号の茅野夢ちゃん。１１歳ってうちのチビと同じ年じゃないですか・・・。うーーー、しっかりもん。でも、このぐらいの年齢って、はるかに男の子より女の子のほうが、大人ですよねー。

### [7813] いちの	2002.09.17 TUE 00:47:08　
	
どうもこんばんは。
とうとう夏休みも終わりに近づき、残すところあと３日（今日を入れて）・・・はぁ～、なんだか憂鬱になってきましたよ・・・飼い犬＆飼い猫ともしばしのお別れです（涙）。次に帰るときは冬休みかな？でも、バイト始めたら帰れなくなるかも（汗）。まだ何のバイトするか決めてませんが・・・。
まー、いいや☆もうすぐ文化祭だしー、サークルにも入る予定だしー、もう、モテモテ（の予定）って感じ？
なんたって「紅顔の美少年」ですからね☆★☆★☆（ゴリ押し）はっは～んだ♪
（俺ってこんなキャラじゃなかったハズ・・・）素？

＞[7804] TAKESHI様
うちの猫は野良みたいなものです。近所で飼っている猫の子供だったんですが、その家の人が餌をあげるだけで全然面倒を見ないので、兄弟戦争に敗れ餌を食べられなかった１匹がうちに餌をもらいに来まして、今ではうちのペットとして幸せに暮らしているとさ。めでたし。めでたし。
「ＯＢＡ－ズ」ですが、私と交代ということで入会金免除いたしたいと思います。

＞[7807] たま様
たま様にも何かいいネーミングをチョイスしなくてはいけませんねぇ。「ＯＢＡ３－ズ」仲間として。
何がいいでしょうかね？「多摩」とか「蛇魔」とか？「夜露死苦」みたいな（笑）。え？笑えない？そーですね。却下（問答無用）。
んんん・・・・・・Ｚｚｚｚｚｚｚｚ（－ゝ－）゜。

＞[7808] 無言のパンダ様
ここにはいろんなグループが存在しているのですね（汗）。何？「やさぐれ」って。
無言のパンダ様も「ＯＢＡ３－ズ」に加入するのならば、ニックネームが必要ですね！！んんんん・・・・・何が・・・いい・・・だ・・ろ・・Ｚｚｚｚｚｚｚｚｚｚ（＋*＋）゜←顔文字になってない(汗）・・・。

＞[7809] 将人（元・魔神）様
ロト６もきっと当たりますよ！！地味に７等ぐらいが当たるか、１等が当たるかのどちらかでしょう（笑）。
[7809] 将人（元・魔神）様も「ＯＢＡ３－ズ」に入門いたしますれば字（あざな）が必要でござんしょう。
んんん・・・何に・・・Ｚｚｚｚｚｚってまたこのオチか！？（独りツッコミ）

＞[7812] 葵様
たしかに、皆さん今年の暑すぎた夏の影響か、ネジが緩んでいますね（特に私が・・・反省）初心忘れるべからず！！私はこんなキャラじゃないはずだぁぁぁぁぁ！！！！！！！

なんか「ＯＢＡ－ズ」に入りたいと言う方が異様に多いですね・・・ＷＨＹ？
「ＯＢＡ３－ズ」の魅力っていったい！！！？？？？

### [7812] 葵（長くなっちゃった☆）	2002.09.16 MON 21:40:51　
	
　いやはや２日間お休みしただけでいっぱいのカキコ…。こりゃぁレスが大変だぁ☆（^_^;

＞千葉のバン木探検隊長マダムさま［７７９５］
　人間ドッグ１０年ですか？すごぉ～い！でも自分の身体のことですもんね。定期検診は大切だ☆あ、オイシイつっこみをする息子さんがいらっしゃってうらやましいです。（^_^;

＞Ｓｏｐｈｉａさま［７７９８］
　お風邪、いかがですか？ＩＤは入力だけど、パスワードは保存しておけば楽ですよ。（右クリックです。）私もバカだから覚えてられないもん！（>_<;

＞ＯＲＥＯさま［７８００］
　スキャナでＡＨ！素晴らしいご友人をお持ちでうらやましいです♪海外の日本アニメ事情、たぁ～っぷりとお願いしますね♪（あ、でも深夜ワクの見すぎで寝不足にならないように…☆）

＞将人さま［７８０２＆７８０９］
　懸賞当選おめでとうございます。その調子でロトも？！

＞いちのさま［７８０３］
　「紅顔の美少年」…のけぞっちゃいました☆なんだかみんなが壊れてゆく…？！（>_<;

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［７８１１］
　あはは…なんか意味深発言しちゃったみたいでスミマセン☆でも北条せんせは複線の名人だから…。（ユニオンテオーぺが海原とともに出てくるとは、誰が予想してました？！）来週に期待度１０００％ですね♪

　火曜定休の私は明日、所要がありますが、何とかやりくりしてＸＹＺ･ＢＯＸなるものを見に行こうと思います。しかし何を依頼すればいいのやら…。あ！新宿駅東口にＣＨのＦＡＮ専用の掲示板を作ってくれ！ってのは？ダメかなぁ…。（^_^;

　哈哈......对不起，我好像说了什么意味深长的话。不过，北条老师是个双线剧情大师...... （谁能想到，Union Teope 会和海原一起出现呢？） 我对下周有 1000% 的期待...

### [7811] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.16 MON 16:46:30　
	
　こんにちは～。

　［7786］葵さまの「帰宅する夢ちゃんの妙な表情」や［7808］無言のパンダさまの「香瑩のことを何か知っている（？）ような夢ちゃん」というカキコミを読んでいるうちに、なんだか夢ちゃんの言うことを鵜呑みにしていいのか？なんて思えてきました。もしかして夢ちゃんは、香瑩を見て「あのときすれ違った女の人だ」と気が付いたのかな？　なんかまだ裏がありそう、北条さんのことだからきっと、まだまだあっと驚く展開が待ってるんでしょうね～、早く続きが読みたいなっ♪

　そういえばA・Hと蒼天の巨大パネルといえば、原哲夫さんの奥さまの「どこでも日記」というＨＰ（原さんのＨＰからリンクできます）の８月３１日のとこに写真が載ってましたよ、斜めになっているので多少見辛いですけど、なんとなくこんなカンジなんだ、ってのはわかると思います。

　ところであのＸＹＺ　ＢＯＸってどんな依頼が集まるんでしょうねぇ、行ける方たちがうらやましいです。でも笑える依頼って何（笑）

　说到 A.H. 和 苍天 的巨幅画板，8 月 31 日在原哲夫妻子的网站「どこでも日記」上有一张他们的照片（可以从原先生的网站链接到）。 由于角度问题，有点看不清楚。

### [7810] TAKESHI	2002.09.16 MON 08:37:17　
	
＞[7805]chikka様
そんな事があったなんて知らなかったです。小室さんにとってそのアルバムはきっと大切な思い出になってるんでしょうね。いろいろありがとうございました。

＞[7807]たま様
そうなんです！！石川県はそういう面ではホントに不便で・・・まあいいとこもあるんですけどね。
アメリカンですか？いいですなー。やっぱ一緒に寝てるんですね。家の中で飼ってると柱ひっかいたりするんですかね？
「たま」君というと・・・じゃあ、たまさんの「たま」は猫ちゃんからきたのかな？

入会金ですか？本格的ですね！「OBA３－ズ」には何かすごく魅力的なものがあって自分も一員になりたくて言ったんですが、やっぱだめですか？

＞[7809]将人様
ロト６当たるといいですね！

### [7809] 将人（元・魔神）	2002.09.16 MON 01:43:17　
	
＞[7803] いちの様[7804] TAKESHI様[7807] たま様[7808] 無言のパンダ様
みなさん、ありがとうございます。本当にラッキーな事が
おこるなって思ってませんでした。

一応7777のキリ番をとった次の日に「ロト6」って宝くじ
は、買ってみたんですけど、どうなるやろ？
・・・というか毎週木曜発表やから、次のは金曜か土曜に買ってるんですけどね（汗）(^^;

＞[7805] chikka様
この掲示板の話題になっていたGet WildのCDって小室哲哉さん
が色々な歌手の音楽プロデューサーになるキッカケだったんですね。
ぜひ聴いてみたいですね。
近所のレンタルを見たのですが、それらしいのが無くて
代わりにTMネットワークのアルバムを借りてきました。

＞[7806] TOTTI様
＞個人的には宇都宮さんのオリジナルとは感じがちがい
＞ますが、明るい感じがします。

ぜひ聴きたいんですが近くのレンタルには無かったです。
いつもの最後の手段にしてる大阪市内のレンタル店を
探しに行こうかな？遠いけど・・・

＞[7807] たま様
「ＯＢＡ３－ズ」に入っていいんですね。
今年最大のラッキーですね（笑）

＞[7808] 無言のパンダ様
＞信宏の声は保志総一郎さんがイイそうです♪
＞比較的最近の声優さんなのでご存じないかも
＞しれませんが・・・(^_^;)

声優の保志総一郎さん、よくラジオで声を聴いてますよ。
関西ローカルかもしれないですけど、AM神戸558Khzの
土曜日23：00に「林原めぐみのハートフルステーション」
という番組で、アシスタント的な感じで出演されてますよ。

アニメ作品での演技された声は聞いた事が無いんですが
そのラジオで先輩である林原めぐみさんに怯えて・・・
・・・いや訂正、遠慮しながら話しているイメージが
あるんで何か信宏にダブるような感じがします。

ウルトラマンコスモスの後番組の新作のガンダム・シリーズ
「ガンダムSeeD」の主役の声をその保志総一郎さんがされる
みたいですね。

### [7808] 無言のパンダ	2002.09.16 MON 00:31:08　
	
こんばんわ★

いよいよ秋の足音が近づいてきましたね～(^o^)丿
季節の変わり目、健康には注意しましょう♪

＊今週のＡＨ＊
みなさんと同じく、夢ちゃんの年齢設定にびっくり！
１年前の彼女はどうみても、せいぜい小学校低学年・・・って思ってたから、香瑩が夢を見ている間にもしかして何年か過ぎちゃったの～？って思ってしまいました・・・（それじゃあ、昏睡状態ですよねぇ~_~;)
もちろん子供の成長は早いですけど・・・ね（とりあえず納得）
香瑩はＧＨ時代、自分の意思ではないとしてもたくさんの命を奪ってきました。それをすべて清算して罪を償うというのは不可能かもしれません。ただ今回は女の子の「父親」だったことで、より一層罪の深さを感じているのでしょう。自分はリョウという父親を得て、新たな人生を歩もうとしているけれど、その影で自分は夢ちゃんから大切な父親を奪ってしまった・・・その思いが香瑩を苦しめているのでしょうね。
その苦しみから逃げないことを決意した香瑩、そしてなにやら香瑩ことを何か知っている（？）ような夢ちゃん・・・
その父親の死に関する謎・・・
来週がとっても楽しみですね☆

＞将人さま（７８０２）
お～キリ番ゲットでいきなりの幸運おめでとうございます！！
「運を使い果たした」？いえいえ、これはツキの始まりかもしれませんよ～♪ますますの幸運をお祈りいたします！(^^)
ところで海外ビデオについてのレスありがとうございました☆
やっぱりそうなんですよねー音声は気けるんですが残念です(^_^;)ちなみにこのビデオはセー＠－ム＠ンです♪当時娘が好きだったのと、海外ではどんなふうに放送されてるのか（声など）興味があったもので買って来てもらったのでした・・・(^^ゞ
それからＡＨの声優さんですか？！私もたまに妄想していますが、子パンダの希望では信宏の声は保志総一郎さんがイイそうです♪比較的最近の声優さんなのでご存じないかもしれませんが・・・(^_^;)

＞たま様　＞千葉のＯＢＡ３様　＞いちの様
「やさぐれバンチーズ」と「ＯＢＡ３－ズ」両立いたしますんでよろしくおねがいしま～す(^o^)丿（かなりの節操なしかも・・・？！）

ではまた。

### [7807] たま	2002.09.16 MON 00:25:23　
	
Ｘ・Ｙ・Ｚ　ＢＯＸ
気になる♪気になる♪気になりまぁ～す♪
新宿の山下書店へ行かれた方は是非ご一報を宜しくお願いします。

＞千葉のOBA3様　【7795】
今週のリョウ（先週までので慣れてたせいで？）確かに『年とったなー』ですね☆
でも、『いい男は年とってもいい男』本当に同感です！
・　・　・って事はいい女も『年とってもいい女』って事で、つまりは
ＯＢＡ３様は『いい女』って事？？？？？？？？？？？？？？？

＞将人（元・魔神）様【7802】
ラッキーな事！ほんと、良かったですね。
ラッキーついでに、もう一つ朗報です！
将人（元・魔神）様、無事「ＯＢＡ３－ズ」の一員になりました☆
おめでとぉ～ございまぁす！これこそ今年最大のラッキーです！
でも、オバサン化してしまいますのでご注意を・・・（笑）

＞いちの様　【7803】＆千葉のOBA3様
恐ろしいです。怖いです。二つ合わせて「恐怖」です。
『紅顔の美少年』ＶＳ『千葉の美人マーマ』
お互いが誉め合っているぅ！コレは罠か？はたまた心理作戦か？
いやぁ～ん。たまちゃん付いてけなぁ～い。

＞TAKESHI様　【7804】
ＴＡＫＥＳＨＩ様は石川県でしたよね。
地方人はつらいっすね（T_T）
巨大広告にしろ、ＸＹＺＢＯＸにしろ、何かっつぅぅ～っと東京なんですもの。ぐずん。
それから、わたくしも猫買ってますよ。「たま」君３歳アメリカンショートヘアーです。
あれれ？ＴＡＫＥＳＨＩ様も「ＯＢＡ３－ズ」希望者？？？
こりゃ、入会金取っときゃ良かったかなぁ～（笑）

### [7806] TOTTI	2002.09.15 SUN 22:39:06　
	
{7805}chikkaさん、レスありがとうございます。
ところで、「～ディスコスタイル」にそんな逸話があったとは知りませんでした｡発売が92年ですから、たしかこれ以前から小室さんは女性の歌を手がけるようになっていましたね。avexとの関係でさらに花開いたということですね。TMNの解散後､なぜあのように小室氏のプロデュ―スする歌手が成功したか、今さらながら納得します｡chikkaさん、どうもありがとうございました。また色々教えてください｡

｛7802｝将人さん、こんばんは。個人的には宇都宮さんのオリジナルとは感じがちがいますが、明るい感じがします。ぜひ、聞いて見てください｡

最後に､AHと全く関係がなく、失礼致しました｡

{7805}谢谢您的回复，chikka。  
顺便说一下，我不知道"~Disco Style "还有这样的轶事--这首歌是 1992 年发行的，所以小室先生在那之前就已经开始创作女声歌曲了，而他与 avex 的关系让这首歌更加发扬光大。 非常感谢，chikka 先生。 请多指教

{7802}马萨托，晚上好。 我个人的感觉与宇都宫的原作不同，但我觉得它很明亮。 请大家听一听，看一看。

最后，我为这首歌与《AH》无关而道歉。

### [7805] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.09.15 SUN 22:08:34　
	
どうも皆さんお久しぶりです。chikkaです。覚えているでしょうか。長らく御無沙汰して申し訳ありませんでした。仕事（学校の教師）の方が忙しくてしばらくは「傍観」に徹していました。明日はお休みなので久しぶりにこちらに来ました。よろしくお願いします。

では最初は今週号の感想です。一年前（２０００年）に話が戻ってしまっていますが（よく考えてみると「Ａ・Ｈ」時間では２００１年の夏なのですねえ・・・。）、「Ｇ・Ｈ」時代の香瑩ちゃんでは絶対にこんなことはやらなかったでしょう。冴羽さんや新宿の仲間達との出会い、香さんとの過去、槇村さんのことなど彼女にとっては「人間」として成長させた出来事が彼女の心境を変えたのだと思います。父一人娘一人という環境で父親を失った少女がどんな気持ちで生活しているのか、一人ぼっちにさせてしまった申し訳なさが彼女をこういう気持ちにさせたと思います。「殺人マシーン」グラスハートが「人間」香瑩になったということでしょう。一人の人間として彼女の成長を見守っていきたいです。

レスです。
【７７８２】ＴＡＫＥＳＨＩ様、【７７８５】【７７８８】ＴＯＴＴＩ様、【７８０２】将人（元・魔神）様
Ｄａｖｅ Ｒｏｄｇｅｒｓの「ＴＭＮ ＳＯＮＧ ＭＥＥＴＳ ＤＩＳＣＯ ＳＴＹＬＥ」は私は持っています。「ＧＥＴ ＷＩＬＤ」はどちらかと言うと「ＤＲＥＳＳ」の「ＧＥＴ ＷＩＬＤ’８９」に似ている感じです。実はこのＤａｖｅ Ｒｏｄｇｅｒｓのアレンジアルバムがきっかけで小室哲哉さんとａｖｅｘとのつながりができて、ｔｒｆ、安室奈美恵さんやｈｉｔｏｍｉさん、ｇｌｏｂｅ、華原朋美さんなどの成功にもつながりました。もしこのアルバムがなければ「プロデューサー小室哲哉」は誕生しなかっただろうと言われています。また、当時のディスコファンにＴＭＮの存在を知らしめた作品としても有名です。では余談として、この「ＴＭＮ ＳＯＮＧ ＭＥＥＴＳ ＤＩＳＣＯ ＳＴＹＬＥ」が世の中に出た過程を自分の知っている限りで書きたいと思います。この作品は当時（１９９２年）Ｅｐｉｃ／Ｓｏｎｙの契約アーティーストだったＴＭＮのカバー曲をａｖｅｘ ｔｒａｘからリリースすることが問題となり、Ｅｐｉｃ／Ｓｏｎｙ側はあくまでａｖｅｘ側に「ＴＭＮ」ではなく「ＴＭＮの曲」と出会ったということにして欲しいと異議を申し立て、ａｖｅｘ側はこれを受け入れて「ＴＭＮ ＳＯＮＧ ＭＥＥＴＳ ＤＩＳＣＯ ＳＴＹＬＥ」としたそうです。（最初は「ＴＭＮ ＭＥＥＴＳ ＤＩＳＣＯ ＳＴＹＬＥ」という題名で出そうとしたそうです。）
他にもＴＭＮの曲を英語にカバーした作品としては「ＴＭＮ ＢＡＬＬＡＤ ＧＯＴ Ａ ＦＵＮＫＹ＆ＧＲＯＯＶＥ」（ＧＥＯＲＧＥ ＢＬＡＣＫ ｗｉｔｈ ＬＡＲＲＹ ＳＣＯＴＴ）が出されています。（こちらは持っていません。実はインターネットで調べて知りました。近々買いに行きたいと思います。）こちらにも「ＧＥＴ ＷＩＬＤ」が収録されていますが、このアルバムはＴＭＮが出したバラードをカバーした形になっているようです。それから、ＤＡＶＥ ＲＯＤＧＥＲＳ氏はこのほかにもアルフィーや最近では浜崎あゆみさんの曲のアレンジしたアルバムも出しています。

それから今日テレビ朝日系列で放送されている「決定日本のベスト１００」で「皆で歌えるベストカラオケ１００」で「ＧＥＴ ＷＩＬＤ」が５６位に入っていました。

回复  
[7782]TAKESHI、[7785][7788]TOTTI、[7802]将人（元・魔神）  
我有Dave Rodgers的《TMN SONG MEETS DISCO STYLE》。 "GET WILD"听起来颇似 "DRESS "的 "GET WILD '89"。 事实上，这张Dave Rodgers编曲的专辑是小室哲哉和 avex 之间联系的催化剂，也是 trf、安室奈美惠、hitomi、globe、花原友美等人成功的催化剂。 据说，如果没有这张专辑，就不会有 "小室哲哉制作人 "的诞生。 这张专辑也是当时迪斯科迷们认识 TMN 的著名作品。 现在，作为一个旁观者，我想写一写据我所知这张 "TMN SONG MEETS DISCO STYLE "的诞生过程。 1992 年，Epic/Sony 因 avex trax 发行翻唱 TMN 的歌曲而与之发生争执，而 TMN 当时（1992 年）是 Epic/Sony 的签约艺人，Epic/Sony 反对 avex 说他们遇到的是 "TMN 的歌曲 "而不是 "TMN"。 avex 方面接受了反对意见，决定将其命名为 "TMN SONG MEETS DISCO STYLE"。 (起初他们试图以 "TMN MEETS DISCO STYLE "为名发行）。  
另一首翻唱自 TMN 歌曲的英文歌曲名为 "TMN BALLAD GOT A FUNKY & GROOVE"（乔治-布莱克与拉里-斯科特合作）。 (我没有这首歌。 事实上，我是在网上查到的。 我希望能尽快买到它）。 这张专辑还收录了《GET WILD》，但这张专辑似乎是以翻唱 TMN 发行的民谣的形式出现的。 Dave Rodgers还发行过Alfie歌曲的编曲专辑，最近又发行了滨崎步（Ayumi Hamasaki）歌曲的编曲专辑。

此外，在今天朝日电视台播出的 "日本最佳 100 首歌曲 "中，《GET WILD》在 "可一起演唱的 100 首最佳卡拉 OK 歌曲 "中排名第 56 位。

### [7804] TAKESHI	2002.09.15 SUN 21:54:48　
	
＞[7802]将人様
ラッキーなことが起こってよかったですね！僕なんかほとんど懸賞なんて当たったことありません。でも妹は毎年懸賞当ててます。なんてうらやましいんだ！！！僕もあたらないかな～。

＞千葉のOBA３様
「OBA３－ズ」に是非僕も入れてください！！

＞[7803]いちの様
猫を飼ってるんですか？いいですね！どんな猫ですか？

### [7803] いちの	2002.09.15 SUN 21:30:59　
	
みなさま、こんばんは。「紅顔の美少年」こと、いちのです。（千葉の美人人妻〈マーマ〉命名）この場合「人妻」と書いて「マーマ」と読みます。
今日は流石に冷えましたね。毛布だけでは寒くて丸くなって寝てましたよ。ネコと一緒に（笑）。

＞[7795] 千葉のOBA3様
「ＯＢＡ３－ズ」に入るとオバサン化してしまうのですか！？うっそー？？マジッすか？・・・そーいや、最近寝てばっかりだ・・・（汗）。いや、「オバサン化＝寝てばっかり」じゃないですね（笑）。

＞[7800] OREO様
スキャナーでＡＨですか？スゴイ・・・。
なんかカッコイイですねぇ。デジタル時代ですねぇ（？）。

＞[7802] 将人（元・魔神）様
ホントにいいことが起こったんですね☆よかったよかったー♪きっとキリ番効果ですね（笑）。
「ＯＢＡ３－ズ」のオバサン化は深刻のようです・・・。心してかかってきてください。

### [7802] 将人（元・魔神）	2002.09.15 SUN 18:51:41　
	
＞[7778] 無言のパンダ様　[7779] たま様　[7780] 千葉のOBA3様　[7786] 葵さま　[7790] いちの様

7777キリ番のゲットしたら、本当にラッキーな事起きましたよ～♪。
角＠書店からメディ＠ワークスの電撃文庫に移って
「新装版」となった深沢美潮先生の「フォーチュン
クエスト」という小説のプレゼントに応募していたん
ですが、昨日、郵便封筒が届いたので開けてみると、なんと
「当選おめでとうございます」という便せんと一緒に
プレゼントが入ってました。
その小説の表紙のイラストの入った「しおり（読みかけの本の間に挟む物）」
3種類が当たって送られてきました。
こういう懸賞の物ってめったに当たらないのに、蒼天の拳
のドラマCD（バンチコミックス創刊の時の）とか、今回
とか当たって嬉しいです。
でも何か他に運を使い果たしてそうでコワイ気もするけど（汗）(^^;
みなさんが良い日になるって言われたんで本当に良い日に
なりました。ありがとうございます。

＞[7782] TAKESHI様[7785] [7788] TOTTI様
Get Wikdのカヴァー曲、僕も聞いてみたいですね。
レンタルにでも無いか探してみます。情報ありがとうございます。

＞[7784] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
今回はバンチの表紙と内容が対照的でしたね。
表紙の絵では笑顔だけど、まだ本編では香瑩は、ほとんど
笑ってないんですよね。（夢の中だけかな？）
表紙の冴羽親子のような小さいギャグ面の阿香もみたいですね。
第1話の時の女の子やっぱり、もっと幼なかったように見えますね。
AHとCHの融合したアニメ見てみたいですね。
香瑩とか信宏とかって、どんな声（声優さん）が似合うの
かなって勝手に想像してしまいます。
→聴コミではコ＠ンの高山みなみさんや、ラジ＠の神谷明
リターンズでは雪乃五月さんが演じられてましたけど

＞[7790] いちの様[7795] 千葉のOBA3様
「ＯＢＡ３－ズ」に入れますか？

＞ただここのメンバーになると、行動,言動等がオバサン
＞化するようですよ。？？？

う～ん、オバサン化ですか・・・すでに手遅れで、
大阪の「河内のオッちゃん化」しているかもしれないです。
（交渉とか下手なんで「ナニワの大阪商人」ではないけど）

＞[7800] OREO様
すごい日本のアニメのオンパレードですか？
CHやCEもやっているんだろうか？
後、海外で気になったのが海外版ドラ＠ゴンボールって
あの色々な物からとったキャラの名前とかどう翻訳されて
るんでしょうね。「もっこり」も気になるけど

### [7801] TAKESHI	2002.09.15 SUN 17:01:22　
	
石川もようやく涼しくなりました。

＞[7800]OREO様
日本のアニメのオンパレードですか？すごいですね。最近のアニメとかはやってないんですか？
